唔計政見 建制派「小花」植潔鈴都幾令女

叫得小花都係社會賢達

個名有植字多數高質

你日日都植物

Siufa

邊個嚟

好有女人味

邊位呀

勁正，超似游B

我入到嚟……圖都冇張

遊b勁似佢

我#8放左，一早救左樓豬

麥哥直？